其實係對女人既洞見，叔本華都不如連登仔啦

典解一個就個個拜
我地就成日什人恥笑